究竟乜撚嘢叫skr

sk2，sky我就知

skr

點讀？點解？

吳亦凡都唔識就唔好出嚟柒

666 skr🤣🤙🏻🤙🏻

原來係666啲FD😂😂

亦凡？有幾凡呀？睇過？呢度冇人識你呀，下！下！下！

原來井底蛙 可悲

首like that點解會有返dislike既😂😂😂

Skr🤙🏻🤙🏻🤙🏻

666🤞🏻🤞🏻🤞🏻🤞🏻

NBNB🤘🤘

Skr skr

Skr源於 Rapper 車胎摩擦 的聲 擬聲詞 過場用

好多rap歌都有

佢用錯咗姐

陳獨秀同志請你坐下🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️🖖🏻

牛逼死了

好似話係

啫係每個rapper rap都有自己嘅特式招牌音調 flow 之類
好似yo check咁
之後好似美國有個rapper 係用skr嘅
之後吳亦凡條傻鳩講咗 skr 就heat到咁
就不停咁skr

原來係咁，太skr啦🤙🏻🤙🏻🤙🏻

美國多得migos 係咁skr
Btw佢地有上第二季

模擬車肽剎車既聲
後來比好多rapper攞黎用 其實可以代表到好多意思
比如你覺得條友好撚型 你可以話佢著衫好撚skr
不過無可否認比班死潮童講到柒晒

你看這個麵它又長又寬，就像這個碗它又大又圓 skr skr

仲有大家可以留意下 好多trap既歌詞 比如有句提到跑車 大多數個rapper都會細細聲skr skr

唔知點解所有野一俾支那hit過成件事就變得好撚柒

成班傻仔將skr同條吳亦凡連埋一齊😂😂skr🤙🏻🤙🏻

呢個係我諗法
skr=我係智障大陸狗

雖然好似對原本班rapper唔太公平
但我都係咁諗

夏蟲不可語冰

我見親啲懶好笑假膠 乜鳩skr 乜鳩牛逼 乜鳩必火 見一個block一個
呢個po得幾個留言睇得到
一時玩膠 副作用普及左支那蝗語 連登咁多小朋友 一陣以為呢啲用語可以接受 仆你地個臭街全家生癌死啦五毛+假膠

找數啦 垃圾

rock哥 最尾

其實呢開口埋口都係吳亦凡呀 skr 呀呢d 先係㭍
你對柒嘅認知未夠深

skr skr 都叫rap
咁許許許都係啦

敖嘉年rap得好聽過吳亦凡喎咁

其實係串skur
Google下就知點解

SKR SKR

搭單問
乜撚嘢係666

飛行棋術語，如果連續掟到3次6就要返起點
通稱：3條6返大陸

續個block

除咗呢個解釋之外既其他意思都係辣殺，亦唔需要知

好似本身係台灣用語,比喻人操作某d野好高端,好似溜人如溜狗一樣
然後台灣仔係入面pubg同我地既同胞溝通,人地以為係道數數字6666,就變化左666係稱讚人係操作上神乎奇技之上
有d同神手,屈機 相類近既意思掛
不過我見人用666都好膠味濃一樣

打錯 自對半打

睇到最後佢模擬返一次吳亦凡個on9 rap

雖然詞係on9小學都好過佢，但我發現原來佢真係岩哂bit

太skr了

我都想知點讀 沙？shake?

你既存在都柒撚過閪咁，中国人

係蟈人先鍾意撻啲術語出嚟扮pro

樓主真skr人才

多數講嘅都係香港人

之前睇人po太skr了以為係假膠
睇完呢個post先知
呢到真係00後先岩上
屌你老母吳乜乜識你老味咩
同佢相格左條羅湖河
點解一定要識佢

成班00後
人地問咩意思
又答唔出又要串串貢
XXX都唔識之類
人講你又講 意思又唔知 柒到呀媽都唔認得

本來仲諗住多謝樓主幫我輕鬆ban曬d弱智，而家連樓主都要ban埋

Trap rap經常會有ad libs
Lil Pump, Migos, Playboi Carti, Young Thug, Lil Uzi距地D歌經常會有
AYY, NAH ,YEAH, SWAG ,WOO, YO
SKR 通常係有關車歌詞後面
但係宜家變左形容詞...

第一次知係揾火炭麗琪首原曲聽
果陣吳亦凡都未講

一起唱 S K Y to the sky oh no~~~

1分20開始 每一句後面都用SKR SKR做ad libs

lm

呢個post好牛b好skr

威啦！威啦！知你夠叻仔啦

好多大陸仔

sex kill rob

Skr🤙🏿🤙🏿🤙🏿🤙🏿

識佢老味米奇咩，企撚開啦00後

PGP加密密鑰副檔名
.skr

屌你樓主喺井底生活？

heat

屌你老母skr,賴係潮語，蝗語返蝗蟈講啦

一個po引哂班00後上水

其實冇發音因為根本冇響音
係弱智先會讀到

唔係特色招牌音調 更加唔係flow
鬼佬rap通街都係skrr

Shit Korean

笑撚死

你可以當傾解作on9, 咁成件事會合理好多

66666

看看這塊地是石做的! skr skr🤙🏻

太 SKII 啦

一個 post 睇盡連登有幾多中國閪

亦凡岩岩學識，緊係急住露兩手啦

我覺得依d無得用錯
因為藝術無分啱同錯
好似我鐘意用Marker素描咁，最多叫唔正統
支那凡係柒在濫用，夾硬用想整紅個節目
但例如Eminem 用嘅話，我相信d人係會思考點解佢咁用
當然如果係drake用應該都會係變潮語多

Shark Shark

望到d年青人連支那白面仔都崇拜
就覺得好可悲

你又啱既 係用得太多 膩了
之前睇條片 佢講幾句野 5句有4句都補尾skr 唔知以為佢詞窮

你條On9仔

依個支那節目真係侮辱晒Hip Hop文化
先講依個Skr 人地係拎黎擺係首歌度做一個聲效咁既野(剎車聲)
屌你老母Kris Wu就拎黎當成一個好西利既詞語 然後成班ON9仔就跟住佢講Skr Skr Skr
就連熱狗佢地都跟埋一份 抵比好兄弟陳冠希串
另外就係支那好似禁Hip Hop文化 佢地就改個名叫說唱就當唔係Hip Hop
Hip Hop既核心價值就係衝破社會框框，黃賭毒血腥暴力都有
佢而家個節目就要人地永遠正能量 真係痴撚線
中國特色的Hip Hop文化

點樣啱晒bit 駛唔駛啱埋bytes

連登班大陸仔一定知

利申返先 第一季我覺得都正常 幾好
第2季睇左2,3集已經

唔識先係正常人
得支那班傻閪先識呢D九唔搭八既字

SKT我就識

真係唔撚識

班支那00後仲死撐話係潮語
潮你個支那老尾咩
大陸skr 咗半年班00後先skr嚟skr去
柒唔柒
捐返入你老母個生滋臭化閪啦

仲以為係解sor鳩ry

MadeinTYO 唱就冇人識，胡yee煩講就個個跟住講，真係唔識嘅都睇到煩，識嘅仲覺得呢班係戇撚尻，係唔係都用，之前ig見過有個女仔同班fd自拍句caption打很skr的女孩，心諗邊撚到skr

最撚好笑係上一季個PG one首diss track 已經有skr skr出現，啲人又唔撚記得唔撚拎返出嚟講

666666🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

通常90後班跟唔上潮流既老野先唔識

想一巴車落去Kris Wu到 skr🤙🤙